有冇巴絲近排入過警署？發覺啲黑警真係好幼稚

我朋友早幾日去咗其中一間
喺一個公眾都入到既位置
見到地下痴咗幾張咁既貼紙

唔影得 唯有畫

發覺班狗仔真係好低能
不完美？直頭係缺陷啦戇鳩

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

佢哋真係弱智㗎

呢種唔係幼稚，係鼓吹仇恨
請唔好輕視，呢種言行代表我地必須肉體上消滅警畜，否則佢地會永遠傷害香港人

警察先係害蟲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實可以影相

讀毅進 差唔多係咁

黑警既野

狗屋門口有我愛警察 街招，要去到水馬門口先見到

咁L自high

r哩款？

我朋友話係

警狗不嬲唔當市民係人

以為自己高高在上 大撚曬把撚閉

我淨係知中區個咩dom好撚肥
拍得住全盛時期既欣宜

我朋友話班後生都客客氣氣
老果班(三柴)就西口西面

朋友試過平日夜晚去報案，報案室忽然話將會有示威要關門(其實咩事都冇)叫佢聽日再去。第二朝佢再去報案室問點解尋日唔報，佢講番係夜班叫佢朝早再黎既，日更果班即刻屌

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

佢仇恨人，唔通人地唔仇恨佢咩，咁落去個社會有運行？班高層咁管治死得，萬劫不復

小學雞

黑警一向懶過西

政治中立，不敵視他人

拎張相上法庭打甩案都得，警方證人非中立可信